係牆身發現好多細蟲

請問大家有冇人知呢啲係咩黎
突然係牆身搵到，數量1x隻,size同手指啲倒刺差唔多
屋企有養貓，但唔知關唔關事
可以點做